異世界居酒屋牙信有真人電視化了

正阿

右邊定延?

定延正過佢

即係異世界食堂？
個女主造型相差幾遠下

定延拍先睇

咩來嫁？？

很好睇的漫畫

唔是
食堂係第二套

條囡幾正咩, 咩名?

睇左 先得好悶

啲異世界特效 想像唔到

其實都係講食野,無乜特別勁既特效

好睇

樓豬係睇異世界漫嘅人生失敗者

是